坐爆棚巴士見到二個強國後生女坐關愛座，個阿伯怒啤都無反應...

勁好笑，愛國啊嗱
祖國萬歲啊嗱

一物治一物

有圖更佳

圖後補

敢怒不敢言

廢老

單手拎住吊環點影

黑吃黑
耐人尋味

又話強國讓座風氣盛？

做戲做出來 人人都係雷鋒

另一隻手打緊丁？

傷殘都可以坐

你好𨶙醒